沒有全國性的登記，記錄誰擁有槍支以及他們何時購買槍支。 由於擔心暴力和政治不穩定，美國人正在購買數以百萬計的槍支|Hannah Denham, Andrew Ba Tran | 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 今年夏天，他和其他一些糖尿病專家啟動了一項covid-19相關糖尿病患者的全球登記。 與covid-19相關的新糖尿病病例|Erin Blakemore | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 其一是各州，甚至個別的疫苗接種點，在向轄區登記處報告疫苗接種數據方面，都有各種各樣的規定。 這就是美國獲得疫苗的方式Cat Ferguson, 2021年1月27日，麻省理工科技評論 
 他們還將把這些信息輸入現有的州或地方免疫登記處，這些登記處用於記錄兒童和其他疫苗接種。 “第二槍會提醒我嗎?” 關於疫苗追蹤的6個問題——克萊爾·齊爾曼，記者，2021年1月6日《財富》雜誌 
 工作組建議建立一箇中央登記處，在單一數據庫中追蹤虐待兒童、弱勢成年人和發育障礙者的情況。 在一起暴力犯罪發生後，亞利桑那州承諾對發育障礙者進行改革。 它還沒有實現。 《亞利桑那每日星報》，艾米·西爾弗曼報道，2020年12月28日 
 美國官員從海外獲得的珠寶比坎耶·維斯特(Kanye West)和金·卡戴珊(Kim Kardashian)結婚登記上的珠寶還要多。 冥想地毯，劍和馬頭小提琴:給政府權貴最奇怪的禮物|本·雅各布斯| 2014年11月11日|每日野獸 
 1992年，這部電影被選為國家電影名錄，並因此被保存在國會圖書館。 如何拯救默片:深入新澤西天堂電影院|Rich Goldstein | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 溫迪·克萊默(Wendy Kramer)和她由捐贈者孕育的兒子瑞安(Ryan)共同創立了捐贈兄弟姐妹登記處(DSR)。 今天的捐精者不是一個破產的20多歲的人Stephanie Fairyington | 2014年9月20日|DAILY BEAST 
 包括那不勒斯在內的幾個意大利城市已經有了民事結合登記處。 意大利跨性別者裁決為民事結合開綠燈芭比·拉扎·納多| 2014年6月16日|每日野獸 
 擦亮它們，直到它們閃爍著惡意、邪惡的喜悅和非註冊禮物的光芒。 第一世界無政府主義者的婚禮指南|Kelly Williams Brown | 2014年5月31日|DAILY BEAST 
 註冊是用於描述從事沿海或內陸航行或商業的船舶註冊的術語。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在愛爾蘭，登記費用也是半克朗; 在英國只要一先令。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 採用了更有效的手段來執行出生、婚姻和死亡登記。 羅得島州的簡史|喬治·華盛頓·格林 
 鐘敲了十下，托爾梅奇小姐慌忙領著大家登上第二層樓梯去登記處。 開放性問題|伊麗莎白·羅賓斯 
 我猜，你指的是教區登記中沒有記錄她的名字，記錄她再生的事實嗎? 《羊圈與公地》第二卷(2卷)|蒂莫西·伊斯特